<resources>
    <string name="app_name">MoviesApp</string>
    <string name="title_home">Домой</string>
    <string name="title_search">Поиск</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>

    <string name="avatar_name">Аватар</string>
    <string name="avatar_description">Морской пехотинец с параличом нижних конечностей, отправленный на Луну Пандору с уникальной миссией, разрывается между выполнением его приказов и защитой мира, который он считает своим домом.</string>

    <string name="watch_later">Смотреть позже</string>

    <string name="baby_driver">Малыш на драйве</string>
    <string name="baby_driver_description">После того, как молодой водитель-беглец вынужден работать на криминального авторитета, он принимает участие в ограблении, обреченном на провал.</string>

    <string name="deadpool">DEADPOOL</string>
    <string name="deadpool_description">Над остроумным наемником экспериментируют, и он становится бессмертным, но уродливым, и намеревается выследить человека, который испортил его внешность.</string>

    <string name="matrix">Матрица</string>
    <string name="matrix_description">Когда красивая незнакомка ведет компьютерного хакера Нео в зловещий подземный мир, он узнает шокирующую правду: жизнь, которую он знает, — это изощренный обман злобного кибер-разведки.</string>

    <string name="main_hero">Главный герой</string>'
    <string name="main_hero_description">A bank teller discovers that hes actually an NPC inside a brutal, open world video game.</string>

    <string name="world_heart">Сердце мира</string>
    <string name="world_heart_description">Егор работает ветеринаром в центре дрессировки охотничьих собак в отдаленном регионе страны. Окруженный лисами, оленями, барсуками и собаками, он живет в небольшом здании рядом с домом хозяина помещений. Он лечит собак, убирает в конуре, наблюдает за рабочими и встречается с клиентами и их собаками. Ему легче ладить с собаками, чем с людьми. Егор готов взяться за любую работу, чтобы стать ближе к хозяину объекта и его родным и близким. Он хочет невозможного - стать членом этой семьи.</string>





</resources>